中六生涉插警頸提堂被拒保釋 身上及現場均無發現兇器

周日（13日）多區示威爆發警民衝突，一名警員在觀塘遭人用利器刺頸。涉施襲的18歲男學生即場被捕，被控一項「有意圖而傷人」罪。他周二（15日）因留院而缺席聆訊，今日（18日）出院被押至東區裁判法院應訊。案件押後至12月27日再訊，以待警方進一步調查，以及處理將涉案警員匿名的申請。法庭同時拒絕男生保釋，他須還押懲教處看管。

報稱學生的許添力被控於2019年10月13日，在港鐵觀塘站A1出口天橋，意圖使軍裝警員X身體受嚴重傷害，而非法及惡意傷害該警員。辯方則指，被告於內地出生，9歲來港定居，目前正就讀中六，並將於明年3月應考文憑試，其學校老師今亦到庭支持他。

控方申請押後案件，以待警方作進一步調查，包括檢視相關傳媒片段、對被告的衣物進行科學鑑證、檢驗被告的手機、為涉案警員錄取口供和等候其醫學報告。

控方表示，涉案警員已離開深切治療部，惟目前仍難以說話，故警方暫未能為他錄取口供。據悉，涉案警員於本周二（15日）離開深切治療部，並轉往另一醫院留醫，由於其神經線被切斷，影響發聲。

控方又指，被告當日用𠝹刀插向涉事警員的頸部至5厘米深，被告當場被捕，警誡下保持緘默。據悉，警方未能從被告身上、或案發現場檢獲涉案𠝹刀。

七生報國

九成吹大
如果係真就好，變啞狗啦

惟目前仍難以說話

此地無銀

真香港人😭

講唔到野咪寫出嚟囉，對手廢嘅咩

都未知係咪佢做

有無多d新疆片呀？
Anti chinazi!

警誡下保持緘默 完美示範

狗嚟架
識閪寫字咩

我有少少擔心 佢係比人老屈 根本唔係佢做

天琦後人

「被告當場被捕，警誡下保持緘默。」
學到野兇器都搵唔到，有機會告唔入

隻大陸狗講唔到野
咪玩啦

無兇器 都控到罪 ?

空氣刀？

唔出聲啫， 一出聲就知唔係香港黑狗

當場被捕都搵唔到武器？
唔係搵唔到，係因為被割嗰個唔係香港黑警姐

唔敢俾佢出聲

冒住比黑警打嘅風險都唔講嘢值得學習

5CM深？

五厘米深？

兇器都冇
分分鐘又老屈

七生報港

學緊廣東話 等陣啦

打左啦肯定 拖去後樓梯虐打都似
但咁樣都唔講野唔簽字 好強大既精神力

此人無口北京腔

唉

又屈

咁係唔係佢都成問題

巨乳華班靚吹水都要合正常人類邏輯

細細過黎果d 唔擔心，好易比我地同化做真香港人，唔撐至少都唔點反，但係d 大學、幾廿歲個d 先係腥港人黎，已經比支那控制左思想，呢班先係真仆街

佢講國語 叫佢點開聲

英雄, 睇黎係頂唔順大陸個度統治手法

用手指甲傷人咩

起碼做到其他人唔敢做既事

根本咁突然 邊有傳媒可以影到
間間鏡頭都係碰碰撞撞之後就有人被捕

疑點利益歸被告

邊有可能 咪去到喉嚨
要好似秦沛咁拎支野發聲講嘢

你真係天真

5厘米深

姐係之前係咁影個把cutter唔係兇器黎

真香港人

咁樣就講唔到嘢？咪玩啦戇尻

屈得就屈 屌你老母

咩構造可以插入5cm頸可以行得走得

原居民藍絲狗你認唔認同？

我地不嬲都唔係睇背景，而係睇言行

捉錯人啦下話
如果真係佢,有乜可能當場斷正,但搵唔到兇器,用一陽指咩

佢冇上庭, 即係受左傷

如果最後冇事/光復香港, 大把世界
越王勾踐

宜家d官九成藍 好難

So? 只要擁抱香港嘅價值觀就係香港人 不論嗰個人黎自世界邊個地方

講唔到香港廣東話唔好迫佢

據悉，警方未能從被告身上、或案發現場檢獲涉案𠝹刀。

推

痴線扮講唔到野

屌你老母
冇兇器係咪屈用九陰白骨爪整傷
圓月彎刀 血滴子呢？

我都想問 好似影到 仲係地下

勁過你同我。
真香港人！

下 咁勁

廣洲同志不方便說話

香港英雄

邊個咁醒目! 救人一命

點解冇兇刀
唔係有人影到把介刀咩？

點可能5喱米深？ 5毫米係咪！

屌你老母隻狗𠝹傷果少少扮乜撚

大部分la, 我自己都識一兩個竟然係瘋狂反共，好感動，不過真係少數

即係香港人

source?

有無得司法覆核POPO 上庭唔俾number用X?
屌咁樣破壞新聞自由
一定係公安黎

如果真係5cm深 想唔死都幾難

冰刀

有巴打開左po
證明係港狗黎

唔識廣東話 索性毒啞佢

又係新移民，如果係融入緊個班新香港人，大家就唔歧視佢地啦，分分鐘佢地仲愛香港過其他藍絲傻閪香港人

Respect

真係冇人影到 ？好似見到最少有一條片影到佢插落去 不過如果係就好啦 真係唔想佢入去坐咁多年

兇器 magic

又割又刺
刺定割呀又想彈弓手

影到實仲要即場捉點會告唔入

由於其神經線被切斷，影響發聲。

義士不會被遺忘

用𠝹刀果個動作𠝹到5厘米深🙇🏻‍♂️

3毛
請block

咩黎

五厘米深你隻臭狗死撚左喇
咪撚鳩吹啦屌
唔明點解法庭仲覺得班狗係可信證人

冇凶器

無兇器 傳媒只係影到隻手
打得甩機會大
但係義士係狗署比狗咬到傷哂

廣州警

由於其神經線被切斷，影響發聲。

據悉，警方未能從被告身上、或案發現場檢獲涉案𠝹刀。
即係吉完黑警冇事

搵唔倒凶器

香港人呢個身份從來無關出生地、種族等背景
而係在乎於你熱唔熱愛呢片土地，擁唔擁抱民主、自由等價值觀

香港人

點解可以冇凶器

七生報國
真香港人

遠過3cm仲唔係界中膊頭？

睇片地下有把刀既, 無理由搵唔到, cable 都影到

警員X.
你老尾,Xman !!!

當場比人禁低都可以搵唔到兇器
你當我白痴定係你係弱智?

這是正式錄用的三毛嗎？

佢比香港人更香港人

無number又包晒面又無名
把界刀又搵唔到

日本民族英雄 山口二矢都唔識

刺殺日本共產黨頭目
張圖睇咁多次都係咁撚治愈

都話前線十幾歲嗰班細路原來係新移民家庭比例都好高，黎到香港，塑造咗新一代，父母藍，子女黃，熱愛自由

山口二矢：七生報国 天皇陛下万才

香港人從來唔係由出生地而界定
係為香港著想 接受香港文化 持有香港價值觀
就係香港人 加上佢勇於割狗 你做唔做到？
好過你個冷氣分化狗

屌你老母 識佢哋？
有冇經濟需要 我估佢哋新移民都唔會有錢
發起籌款幫佢哋？

證明班狗做野真係hea到仆街
我記得記者好似有影到地下把界刀
咁樣都變無左
唔知可唔可以用呢點打甩

咁神奇，當場捉又咁多狗都揾唔到兇器？

會唔會係安共匪劇本進行
再求其拉個屈佢
而個老臨已經甩身

想話人新移民咪直接講喺度quote句嘢玩單打

有鄉音唔方便講野 怕穿崩姐

會唔會驚支那公安扮狗呢單野會爆煲，所以索性整唔見證物，告唔入，等人轉移視線？

現場捉但係無兇器即係鳩拉啦

當場被捕
但現場冇兇器

其實搵唔到凶器係咪即係証明唔到佢犯罪

反而未受過迫害既變哂做港豬藍C

都唔係第一次 元朗個彈匣又係影曬相
最後又係唔見左

如果真係好似你地講到咁簡單,就唔會咁多人坐監啦,現實啲啦,喺度圍爐取暖打飛機無用架

可能指甲唔小心界到

怕俾人知佢淨識寫殘體字

一開口 就滿口正宗兒化音

因為唔係來自廣州

怎么就是伪造呢
我们伟大的祖国是不会欺骗人的

中共每日放百五個落黎真係捉蟲入屎忽

即場捉到但係無兇器？
即係老屈啦

空氣刀告唔入啦

只要願意擁抱香港人價值觀，任何人都係香港人

人地17歲已經做大事

我17歲果陣仲係屋企打機

[size=3]當場斷正會揾唔到兇器？[/size=6]

[size=4]當場斷正會揾唔到兇器？[/size=6]

[size=5]當場斷正會揾唔到兇器？[/size=6]

當場斷正會揾唔到兇器？

影響發聲???
廣東人都係講廣東話姐, 驚乜?

力仔

警方未能從被告身上、或案發現場檢獲涉案𠝹刀。

之前唔係連相都影埋咩

其一市民唔講野班狗真係冇位入

其二隻狗唔講野應該想砌故仔先

義士真係好神勇

記得直播明明有把𠝹刀，冇左？

香港開埠就係要呢d移民！

up

屌佢真係吹撚到
5cm就插到入喉嚨啦

五厘米深
咁都唔中大動脈
繼續吹

當場斷正會揾唔到兇器？

當場斷正會揾唔到兇器？

當場斷正會揾唔到兇器？

當場斷正會揾唔到兇器？[/quote]

記得新聞影住地下有把𠝹刀
成件事鬼到爆

真係有5cm深 噴緊血啦

警方未能從被告身上、或案發現場檢獲涉案𠝹刀。
咁離奇？

笑死 真係吹得就吹
5厘米深死撚左啦

搵唔到兇器 九成都告唔入 叻仔 識用乾冰刀

中共應該睇到靠150 及其後代係不能溝淡香港民族. 佢地一定會直接派已完全洗腦的支那人來逼走香港人

真係唔好衰多口

每日150反共精英

所以拉果陣行得走得, 之後變成留院

證明邊度地方出世對於個人係冇影響
重點係要點樣接收知識

希望做個個唔好咁傻走出黎 因為依家唔會入到 中六生罪

可能是但揾個人鳩拉, 你知啲毅進仔啦

連登d冷氣軍師成日話殺警, 害到啲後生浪費一生， 就算畀你殺咗個咁又點？

電話簿 鎚仔 肯定乜撚都出齊

我冇嘢講

反而好多香港出世既廢老都係仆街黎

諗下都覺難頂
要單挑咁多隻恐怖分子, 受精神虐待, 甚至肉體虐待
個種壓力係香港市民唔可能感受到
欠佢地太多

冇凶器，即係老屈嘅姐

blackbloc
差佬認唔到
cam 影唔到

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅關於中共高層貪污嘅核彈新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

你亂講嘢俾人砌生豬肉嘅風險更大

警誡下保持緘默

我無野講！

講唔到野 定 唔識講廣東話？

但成條片影住由佢介狗到比人㩒低既過程
我自己冇你地咁樂觀

以事論事，事實上連登仔六月前或者梁天琦未出爐前一向都對新移民好反感，不但新移民、港女、空姐、少數族裔，只係當有共同敵人時先放低偏見

而同樣地，我的朋友識好多新移民都有出去發夢，而且走得都好前

反而無變嘅係官商鄉黑警一樣係咁乞人憎

屠狗義士

其實連登唔同你上開個啲fb page，冇人會認同你，收檔啦

冇兇器?
明明影到係刀
d狗放水咁著數?

我夠知 我話緊條友就咁放低一句想話人新移民

家教 一家忠烈之士
相反土生土長既係藍絲

冇兇器肯定告唔入喎仲可以點告呀
放人啦屌你老母

講唔到野就冇口供，咁啞既人永遠做唔到證人啦

被發現大陸武警>殺警
又或者練緊粵語
可能義士有機會甩身添

義士

莫非記者幫手執咗？

大家欠左你

武警講野會穿煲

冇兇器

革命家族

哩單告唔到入班狗既士氣一定會打擊 個時咁高調要告個手足

係，好多後生新移民係黃

啲高官 有錢佬 校長 大把土生土長出賣香港

頂住呀。。。。手足

係咪隻green object 自己𠝹自己

兇器都唔見埋點做到

當日新聞唔係話有把cutter係地下咩？

咁姐係「指甲」抓到姐

比貓抓到個傷口仲深啦

三毛嚟 block柒佢就得

由於被告身處黑色衣服，電光火石間比人認錯

被告於內地出生，9歲來港定居

劍氣...？

屌你認真？？
如果係真 多謝曬你地

控方又指，被告當日用𠝹刀插向涉事警員的頸部至5厘米深，被告當場被捕

5厘米深定5厘米長呀？5厘米深應該死撚左

其實有live影到佢隻手掂左隻狗一下，

隻狗就衝埋去捉佢

捉人果隻狗話比人界頸

企得出嚟都知道自由民主法治得來不易

如果係既話做手足做得好

去決定一個人係咪香港人

唔係膚淺地取決於先天因素
而係取決於嗰個人所相信，所擁抱既價值

咁怪？

警員要練好廣東話先可上庭

其實好簡單，現場直播把刀有血，咁有血就有DNA，有DNA就會知而家傷個個係咪真係醫院訓個個，咁如果DNA唔對就........... 咁就知點解明明成把野直播都見到但都會消失啦

該名警犬因地面濕滑跌倒擦傷

係囉明明睇新聞都有播出黎
咁個把咩黎？道具呀？

條頸直徑有冇10cm? 5cm入到中心點啦喎

5cm深都未死

真革命家

係唔係真...

無發現凶器，其實有得打。

會唔會警察本身已經受傷？
又或者捉學生時，
唔小心撞到其他硬物而介傷？
電光火石間係咪？
希望同學認真做到我無野講，
又搵到個好律師。

兇器都搵唔到，d狗而家老屈都咁hea當香港人係傻既？

傻傻地
香港人既定義一直都係接受香港人身份同價值就係香港人 無關血統
梁天琦係 南亞手足係 所有同路人都係

頂

可能血有dna 唔驗得

十成以上燒傷都得啦，比人界甩半邊頭唔死有幾出奇

可能係警察捉人時，
撞到其他行人身上的硬物介親。

呢句真

5厘米深就死左啦

He only know Putonghua ar ma

證明d狗真係好求其

無呀，你記錯啦
咩cutter呀，唔好咁樣屈手足喎

盲腸

我都想知

老實講, 完全土生土長既香港人反而唔夠膽做依D野, 始終香港人咁多年馴化晒, 係近年先勇武左少少

保持緘默

On9
出手手足當場走甩
黑警局住亂拉人咋

唔係講笑，佢堅持唔出聲，現場身上又搵唔到兇器，可能性雖然細但有機會打得甩。既然即場制服到佢，疑犯邊有時間處理兇器，但係又係佢身上現場又搵唔到兇器？呢到的確有個疑點喎

咁亂無兇器點証明係佢做

點幫到手 星火？

巴打，唔好亂講野，小心妨礙司法公正

冇證據仲死都要告

隻支那公安仲唔可以做證人

條頸都係得10零cm闊，5cm深即係斬左半條頸

大家同我一齊懲罰王喜個YouTube channel同ig！！！

藍色醫生實話影響發音， 令到佢有鄉音

應該唔得

擁抱香港價值嘅人 就算大陸人都可以係香港人
擁抱大陸惡質文化嘅人 就算拎香港身份證都可以係蝗蟲

冇咗佢日本一早仆咗街

老師同家人要繼續支持佢啊，手足密切留意

咁淺傷口未能發聲？

咁又點呀
佢行得前撚過你同我呀

原來是新移民

5cm深 頸都斷咗半條啦

只要擁抱自由民主 熱愛香港 對抗強權
香港人嘅定義 唔似所謂中國人血統論咁落後
香港人嘅本質係根據人嘅思想價值觀黎定義

感謝義士嘅付出
天佑香港 天佑義士
榮光屬於每一個香港人

一講野發覺唔識講廣東話
你話會唔會畀佢講野?

真係好醒

啱呀，其實邊有話純正香港人
我敢講新移民其實可能出黎嘅，畀香港出世嘅更多
唔通一歲係大陸出世， 之後完全喺香港住，就唔係香港人？
出生地冇得揀啫，價值觀有得揀。 所以我覺得用新移民區分香港人，係不智甚至係分化。 仲有啲連登仔話要遣返97以後落嚟嘅人，真係笑左

姐係地下冇血果把唔係兇器
呢個係9拉,頂得住比人打冇認到
真義士可能真係走到
可能有得打
要錢出聲多多都課

分化撚你好

冇得保釋......希望佢冇事

對住差佬大聲講嘢都可以被告襲警呀屌

無兇器點告得入 on撚9

有可疑

仲有吹口哨襲警

希望佢一生平安

以前好似有單條屍唔見埋都判得入 唔好咁樂觀

所以我唔明一開始成班人話唔割唔割講到好似無捉錯人咁做咩
肯肯定捉錯喇

頂住呀！巴打！
我哋要贏！要真雙普選！
特赦手足！

吉頸吉到5cm條公安當場死撚咗啦仲識轉身追人？

5cm長就可能有

因為把野根本唔可能重傷人
所以兇器唔呈堂

肯定唔係啦

可能會話係指甲

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.17 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️：
洞察政府現時策略：
1. 相信政府透過中間人搵pro-Beijing people/黑社會襲擊示威者>煽動群眾暴力>警察暴力鎮壓
2. 政府透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象
3. 轉移視線，避談不公義嘅制度
4. 警方扮好人，想洗底
5. 開始將部分示威者塑造為恐怖分子，增強鎮壓說服力

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，落區啦！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

兇器都無 告條撚

收下你把口啦

電光火石之間
又捉錯人???

無兇器 唔通屈佢用指甲咩

所謂警誡肯定係俾人打餐飽...

淘大花園地產佬殺咗個支那女人

如果佢認左就坐一世，屌出番黎要比安家費佢

認同香港核心價值就係香港人呀
好似D譚仔阿姐咁 佢地黎到係學廣東話
唔係一款要你地呢D殖民同佢講普通話咁

咁先可以唔出聲出庭，因為佢唔識廣東話

冇兇器好難入

但個日段片我記得係捉到正

冇兇器，又認唔到人，咁多疑點

可能一吉完即拋到勁遠

警誡下保持緘默

真係唔好彩就學野啦，等律師幫你搞

明明影比係地下

點講。唔通講普通話咩！

借刀.jpg

根本就是但拉
放人啦

知道落嚟嘅好處
唔知d土生土長嘅藍屍，係都要中港融合

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

走音狗

之前報左係當場搵到把𠝹刀

on9警犬 講唔講到野關聲帶事關神經線咩事 大陸公安唔夠膽出聲

真係有可能被迫👀

6次案底果個又可以保釋既
仲要坐得2個月

事實係有疑點 鏡頭亂到咁 影唔到佢手有無武器
可能有武器根本唔係佢

有疑點真係可以有討論空間 詳情可以睇下當日7警
成個小隊 由頭影到尾 最後竟然有2個唔洗坐

搵唔到胸器係咪一定冇得高人？不了了之？

會唔會成為人類歷史上第一單當场斷正加幾億人做目擊證人然後無罪釋放嘅案件？

他周二（15日）因留院而缺席聆訊

係咪比狗私了

你睇下咁多條片 其實影唔到佢手上有冇武器
可能佢只係掂一掂
可能真正有武器嘅另有其人

緊係要話講唔到嘢
因為一開聲就係講國語

雖證物冇左
但都唔比保釋其實已經好充足理據先可以咁
擔心

今次真係天有眼
無關鍵證物,應該大機會脫罪?

好清楚有武器喎 特別係黨媒CCTVB...
但就真係未有角度
係超清楚影到佢個樣連隻手隊落去個吓
同埋當時橋上記者為主
佢無著反光衣

想問下有冇人識許義士？我知道佢而家冇得保釋，佢需唔需要任何幫助，屋企夠唔夠錢打官司？

咦 搵唔到兇器 咁應該真係拉錯人喎

擺明係...個證人唔出得場..
先唔諗住告

如果搵個好D既律師真係有機會甩

移民過黎既 始終都俾香港出世既更清楚明白大陸嗰種黑暗、

年紀輕輕 身懷絕技

原來識 空氣刀

係唔係山羊座？

連兇器都搵唔到
點告得入呀?

飛水手裏劍

唔識寫正體中文

睇片隻狗俾人吉完即刻勁大反應轉身捉人
依家吹到咁撚嚴重

狗狗吠唔到

新聞影到條片學七警案咁打 喂呀哥蒙到咁點影到一定係我隊埋去呀？

個武警唔上得庭

認同香港民主自由嘅都係香港人
只要係支持人權嘅，譚仔阿姐口音再重都係啊

學緊廣東話
用靈格風要三個月

點會檢獲唔到，係香港狗就冇都會插贓

5厘米深得嗰兩包茄汁咁嘅血量？you kidding me???

斷正都揾唔到把刀係咩玩法？

由於其神經線被切斷，影響發聲
故不能以發音困難，9聲的廣東話作供，只能用4聲普通話
由於其神經線被切斷，影響手部靈活
故不能以多筆劃的繁體字書寫，只能用簡體字

之前係佢屋企搜到遺書

無武器都會告得入

無凶器
拉錯人

條新聞片都可以爭拗

身上及現場均無發現兇器

咁都唔比保釋?
點知係咪9拉

朋友個同事個阿妹係佢同學
佢身懷絕技 識空氣刀

fced

btw, mon post 狗 收完風去交功課啦

so ?

正如 南亞人都去醫院探 岑子杰啦

識佢 佢冇細佬架喎

一開口支那蝗語，封定後門開唔到聲

講真，唔好睇邊度出世，係邊出世自己控制唔到
同樣地幾歲移民過嚟香港都唔可能係當時9歲小朋友決定
重要嘅係出咗世後、來港後點諗
呢個道理同樣適用於南亞人士

利申我係香港人，但都係5歲由內地來港，細個都有跟屋企返鄉下探親，由雨革開始到依家拒絕再返

鄉音末改穿崩

不完美 可接受

認同

推到12月27⋯⋯個公安香港身分證都整好啦！

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

5cm深？什麼source來的？

搵唔到凶器，希望場官司有得打

5釐米深? 咁都唔死?超人嚟?

搵唔到即係咪好消息

5cm深隻狗死撚左好耐

搵唔到即係冇啦
咁仲唔放人？

痴撚線，有曬圖個過程點𠝹，又即時拉咗，現場咁多狗都無把𠝹刀？

五厘米深？咁都𠝹唔到大動脈？？

真果個係戲子 喬裝既國安
已經放返返大陸
呢個係其他示威捉既替死鬼
奇就奇在佢地竟然唔插贜

咁支那係咪要考慮唔再放150人入黎

𠝹親後頸講會唔到野？
一定係我讀書少

拒保

你睇條片係咪完整咁睇到?
係佢割 之後比人捉

我睇果條就見到哥希林比人割頸
之後冇影得好清楚係邊個
之後有第隻哥布林捉左人

生豬肉

勇過哂本土出生香港人，醜唔醜

邊個話講唔到呀
可以er...errr...ererer..errr呀嘛

有武器同係當事人拎住武器2回事呀?
係咪肯定係佢先
哥布林 係電光石火之間 會唔會認錯人?

5厘米深 死L左啦屌

5厘米深，係唔係大公報黎

明明直播都影到把𠝹刀
咁都搵唔到
係咪驚比人驗出係武警

天佑手足
香港警察 皇天擊殺

5cm深死撚左啦，你吹吖，再吹大啲吖

其實睇返啲片 淨係見到隻手
個鏡頭一轉 後面有兩個黑衫男仔 之後俾狗按低
根本都唔知邊個打邊個 同埋拎界力個人有冇俾之後嘅鏡頭影到都唔清楚
可能個兩個男仔都唔係拎界刀嘅人

關事嘅咩？

影響發聲⋯⋯
都明嘅，
廣州公安無法發出港式粵語好正常。

疑點利益歸於被告？

證明一日150係溝5撚淡香港人反共既血！

屌,呢單野差佬根本唔想告,你地諗下想告既話差佬點會提供唔到兇器？

而唔想告既原因,之前已經有唔少討論

屌 你出老千

無你都搵d野俾佢啦 黑警
上次條膠喉都屈做鐵通
打死我都唔信會無
咁樣唔入好鬼

定5mm啊?

搵唔到凶器？
個日新聞唔係影住咗地下把𠝹刀咩?

果份決心大到
之前仲比人屈過係鬼

老師有出黎支持

咁可以合理推段兇手連同兇器已途離現場.
克警又一單老屈, 連兇器都無, 都可以上庭?

好人一生平安

咁又唔係嘅，的確做得奇怪，因為正常唔會咁樣做完就拉左
我當時係覺得佢係痴線佬/小朋友（人生經驗少）
因為好唔理性就做（純粹指冇詳細計劃做完就算）

疑點，利益歸於被告

唔係影住
反而我想知隔離嗰個呢家點

啲人話佢係鬼，原來做鬼可以慘到會被拒保釋

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

手足

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

有冇人聲援佢

姐係收錢做大龍鳳 無凶器點犯案

笑撚死我5cm深都重在生

有血有dna唔驗得，寧願話搵唔到

呢單野充滿問號

無証無據

驚佢留院俾狗搞

點解現場會搵唔到武器，佢唔係比人現場即刻拉左架咩？

五厘米深定傷口長五厘米？
我睇now 新聞講傷口3至5 厘米長。
一厘米深又𠝹中大動脈或氣管都可致命。

如果係咁或者係好事, 中六義士因此佢可以打得甩場官司.

Push